做雞算唔算厭惡性行業？

算
唔算

淫底嗰啲臭雞可能好enjoy

u say yoyo?

叫你奶阿婆西你會?

老貓做乜追擊我